民間團隊停辦集會一個月

民間團隊停辦集會一個月

民間集會團隊在fb專頁宣佈即日起至2月24日，停辦大型集會或遊行防疫。互聯網
(社內相)

【本報訊】隨着本港確診和懷疑感染武漢肺炎個案不斷增加，疫情持續惡化。民間集會團隊昨日在其fb專頁宣佈：「為避免增加市民感染疾病風險，將暫停舉行大型公眾集會或遊行一個月，即至2020年2月24日為止，屆時會再作決定。」

相關新聞：港疑爆人傳人 夫婦確診 女發燒

網民發起封高鐵行動

民間集會團隊仍然會繼續協助素人舉辦小型公眾活動，有任何活動組織者如有需要，可隨時聯絡他們，並祝願大家身體健康，新春平安。

至於網民發起的其他抗爭活動，亦有部份因應武漢肺炎肆虐而取消或調整。網民取消原先發起的初一至初四（25日至28日）「和你SUCK」活動，改為「封印高鐵大行動」，昨日起至初四一連四日，每日下午一時在西九高鐵站集合，藉此表達對港府至今拒禁武漢人入境的不滿。

社連民和工黨在年初三（27日）聯合舉辦「赤口抗警暴 反不義加薪」集會，暫時未見取消或改期。集會計劃於明日下午3時在中環愛丁堡廣場舉行，抗議過去七個多月來警暴惡行，希望人民能團結抗暴，反對警察加薪。

■記者張文鈴

on9 呢d時間做足防疫 追擊政府條命先啱 停你老尾咩

都啱，
但唔係無大台?

襯佢病 攞佢命